出年世界盃可能有幾隊足球強國無份2

垃圾澳洲等比人炒啦

對巴拿馬？

大機會

今晚好多場都好好睇

開到2其實根本係世盃外討論post

葡萄牙
阿根廷

瞓得好少，但又超想睇

lm

兩隊一齊出局

阿根廷今晚要生性

第一件事就係唔好再出benedetto呢個敗家仔
佢根本唔夠班踢國家隊

即刻整場世盃前友賽
叫球王爭奪出局決賽

放心 出硬

出戴巴拿啦

上場後備都唔換出黎真心嬲

傻仔教練話戴巴拿同球王撞位喎

咁係唔夾

我都係想呢5隊出，南美係呢5隊最多星，巴拉圭悶波，秘魯好多年冇出現

秘魯上屆仲係包尾定尾二 今屆竟然爭出線

其實係未美斯唔想戴巴拿踢炸？
如果美斯想戴巴拿上場既話 我就老撚都唔信教練夠膽說不

【體育頭條】34萬人口少過深水埗 冰島奇蹟闖世盃

建立時間 (HKT): 1011 00:00

「冰島奇蹟」上演第二集！周一歐洲區世盃外I組煞科戰，國家人口僅34萬的歐洲小國冰島，在主場以2:0擊敗科索沃，繼殺入2016年歐國盃決賽周再創歷史，首次取得世盃決賽周入場券，亦創出參加世盃決賽周的國家最少人口紀錄，賽後一眾球員與支持球迷大玩「啪啪啪」Viking Clap。

賽前已經排在榜首的冰島，今仗只要全取三分就可篤定以小組首名晉級，可幸是球隊今仗對手僅是實力平平的科索沃。今夏轉投愛華頓的基菲爾施古臣在上半場40分鐘替主隊先開紀錄，冰島半場領先一球。易邊後戰至68分鐘，般尼中場貝治古蒙臣接應基菲爾施古臣的傳送，在門前射成2:0，冰島亦是憑這兩個入球在主場擊敗科索沃，自1958瑞典世界盃首度嘗試參賽以來，歷經13次外圍賽，終於歷史性取得世盃決賽周入場券。
歐國盃曾爆冷挫三獅
昔日被視為歐洲魚腩部隊，不過人口比香港深水埗還少的冰島，過去10多年在國家配合下積極發展足球，由年輕一代開始，大幅增加接觸到足球運動的機會，近年已進入收成期。2014年世盃外圍賽，冰島功虧一簣，在分組賽取得次名，躋身附加賽遇上克羅地亞被淘汰；隨後2016歐國盃外圍賽，受惠於賽事增加決賽周參賽名額至24隊，冰島在歐國外小組排名第二，歷史性參加大賽決賽周。冰島在16年歐國盃絕非純粹濫竽充數，他們分組賽曾賽和葡萄牙，晉級16強後爆冷擊敗英格蘭，戰至八強才被主辦國法國淘汰，但球隊的表現，以至賽後與支持球迷互動大玩維京戰吼（Viking Clap），已深入民心。
同組對手不乏強敵
另一身份為兼職牙醫的冰島教練希基姆臣賽後說：「經過歐國盃決賽周之後，對我們來說最困難是如何再提升至最高水準。己隊在世盃外遇上克羅地亞、烏克蘭與土耳其等球隊，每一支球隊其實都應該取得比現在更高的排名，所謂的成功，是向着目標所經歷的漫長旅程。」

最近幾場追上

我都想
原本諗住上屆6隊 今屆foul走華西好啦
留尼蘇哈山美
點知走左隊peru上黎 仲有巴拉圭

咩藉口黎
撞位就唔可以後備踢
龍門咩

最想秘魯出線, 圓比沙路世盃夢

秘魯要撼哥倫比亞,感覺唔多樂觀,反而巴拉圭個感覺就真係似黃雀在後

佢成年無入選啦，除非選番佢

智利都危
不過一分已經夠保附加賽

今晚睇邊場最好

睇C朗

有無link

【世畀盂外圍賽】菏蘭最後20分鐘入4球 8：1炒瑞菫 世盂外最神奇逆轉

如過山車的95分鐘，寫下不一樣的結局。菏蘭最後20分鐘連入4球，包括聿搻杜姆補時5分鐘建奇功，主場以8︰1血洗巴黎聖日耳門，淨得失反先對手1球以次名晉級世畀盂歐洲區外圍賽附加賽，成為首支歐洲區外圍賽淨得失落後12球下成功晉級的球隊。

菏蘭絕境下晉級，頓時成為不少博彩公司眼中的世盂冠軍大熱。（網上圖片）

瑞菫破蛋 科靳具冶串球迷收聲

菏蘭主帥艾木卞特賽前說有力攻入8球，及前鋒活賓賽前豪言梅開二度，全都成為事實。淨得失落後12球的菏蘭轉踢3-4-3，僅3分鐘便因瑞菫守將解圍不清脆，由雲遜質巨射入。至40分鐘瑞菫守將奧占斯旬臣誤擺烏龍，加上活賓3分鐘內博得兩個12碼並親自操刀命中，50分鐘射成4︰0，勝利看似近在咫尺。不過62分鐘防守死球時雲迫積克未有看管馬占斯具冶，後者攻入重要的入球，令「橙衣兵團」要在餘下30分鐘不再失守兼連入4球才可晉級，難怪瑞菫前鋒科靳具冶慶祝手勢揶揄主場球迷「閉嘴」。

菏蘭核心活賓被重重圍困，入球責任交到隊友手上，久攻不下至最後20分鐘才進入戲肉。白蘭牠於70分鐘罰球死角入網，加上聿搻杜姆疑似插水博得第3球12碼，由活賓操刀射成6︰1，戰至84分鐘更有巴具爾頭鎚建功領先六球，惟此時仍受制於瑞菫的淨得失球差領先情況。仍欠一球的菏蘭連門將拖利臣也上前助攻，補時5分鐘活賓交出恰到好處的傳球，由韋搻杜姆飛到盡射成8︰1，終令菏蘭成為世盂外歷來首支賽前淨得失落後12球仍能晉級的球隊。

艾木卞特：不會忘記今晚

助菏蘭驚級晉級附加賽的主帥艾木卞特感謝麾下︰「我想讚許落後12球得失球差下仍相信可晉級的人，我們不是哈林籃球隊，這就是足球。很難用語言解釋今仗，就像恐怖電影。」仍會季尾離隊的艾帥續說︰「太瘋狂了，這是神奇的運動，小孩子或大人都不會忘記今晚。菏蘭沒有不可能。」

瑞菫主帥承認球員太保守及留太多空位給對手，但認為球證判決影響賽果︰「我們曾有機會射成2︰4，不久之後就出現那（第三球12碼）判決。我不知道是否正確，只知道那判決傷害了我們。」

瑞士踢得唔錯

瑞士同葡萄牙賽果有咩變數

咁都睇漏,白費心機

瑞士贏或和直接晉級,提子要贏先可以首名

仲有八十分鐘，只要每11.42857分鐘入一球

波斯尼亞明明要焗攻，但射門愛沙尼亞2-0波斯尼亞

提子有三個一線右閘真係晒料 不如將是但一個練下打左閘

波斯尼亞出左局啦

c7唔踢後啲？

希望有大奇蹟日

睇你信唔信奇蹟啫，反正希臘都未開紀錄

荷蘭1-0

荷蘭入波,仲有6球要入

就算希臘輸而波斯尼亞贏都好,都肯定係最差第2名

係喎，唔記得咗計埋尋晚啲數添

C朗踢養生足球

韋拿老母

11分鐘入一球

法國入波

希臘終於入

Babel個freekick

其實係得斯洛伐克先會嘈

解圍黎講tete 呢球都算世界級

波斯尼亞次名都只會係最差次名,益斯洛伐克架咋

見到Eliseu咁廢就好懷念全盛時期既干查奧

提子搵牙朗右路斬波......

冇咗球十二碼

光頭佬

仲有機會

咁柒靚

提子goal

葡goal

好運到咁

瑞士玩完,附加賽有可能輸

Mario!!!

一屌就助攻

仲差5球!

Super mario

又負碌足球

荷蘭下半場入多5粒可以嗎

咁入

洛賓

計own goal

迪佐奴條垃圾

平排下嘛

我覺得幾穩陣,種子隊唔會抽中意大利 克羅地亞

荷蘭贊臣好撚廢

瑞士唔係流

直布半場只係輸一球

你能期望希臘有攻力嗎？

感覺無咁容易，話左話九連勝，其實睇返好多都係僅失，入到附加賽就係任何對手都想放手一搏，真係好難講架

深夜腦閉塞

荷蘭呢場好睇

7年荷蘭橙 出局都好好睇睇踢埋最後一場啦

想訓 究竟睇唔睇埋去好呢

踢得算係咁

瑞士啲前鋒睇落好似好多熟面口，但個個都係一季貨色，d攻力都幾低下

沙B

衰衰地上場都入左八粒

剩返45分鐘，要9分鐘入一球

瑞典瑞士

瑞士要踢附加賽真係要多謝佐奴

差唔多啦 都係果味嘢

...

屌你老母球彩台班盲閪咁撚明顯踩手都話扮野

沙狗又柒

我反而唔明保加利亚點贏到瑞典3-2
贏埋荷蘭2-0 跟手瑞典8-0虚心保
依家虚心保又贏保加1-0
總結 唔好賭錢

兩個hazard都入波

2球

提子

差啲就變Torres

Greece

我有一刻諗過荷蘭下半場入到5粒
可能我真係太天真

唔好比佢入到決賽週

洛賓都博哂老命 唉可惜

希臘真係呢

法國差少少被追和

1:0果時我都有諗過

個比分終於叫合理少少

因為波斯尼亞開咗紀錄

波斯尼亞呢場練新兵咋
迪斯高都唔出啦

已經係資質問題
後生嗰班搏盡都係咁上下
不如砍掉重練好過

女子隊就歐國杯冠軍
男子隊世界杯都打唔到

就係見波斯尼亞開咗紀錄希臘驚拎得一球危險先入番多啲呀

啲球會寜願用外國人青訓都唔用本地青訓

盲真係好廢

早幾年幫丹麥 比利時練兵
近一兩年先叫多返啲

C7C7 失去士哥~~~

朗

牙朗

又要起歌了

真係慘拍住啲癈隊友
身同感受 我日日都拍住啲癈同事

希臘 瑞士 意大利 瑞典 丹麥 克羅地亞 北愛 愛爾蘭

補兩分鐘咁少

洛賓 緣盡世界盃

暫時計，瑞士意大利克羅地亞丹麥種子

等7：30

洛賓即刻退出國家隊

佢今場120%架啦
近年喺拜仁都無咁積極

葡萄牙成績都好靚
除左一開始輸比瑞士

今場都唔出dybala molamola

我估美斯會退出國家隊

BYEBYE

呢隊阿根廷星味，球味，實力都欠奉

1:0

唔洗1分鐘已經1:0

GG

你個名

仲出阿甲7號

點入,

主隊踢落決心仲大

較鬧鐘起身睇
可以訓了

牙朗神射輸比利雲

真係痴撚線

阿根廷

有無機會
又無阿根廷又無荷蘭好古怪

遲咗小小睇已經 0-1

無阿根廷係好奇怪

垃圾教練

我都係 一起身嗰下已經0-1

究竟幾on9先可以排到呢個陣

希古恩，阿古路，美斯，迪馬，戴巴拿一齊搭上開往世界盃嘅鐵達尼號 同胞沉船號

好心就隱隱陣排返個433

依家要入2球先有機會

咁既攻擊力。。。

仲要大勇既大波拿唔用 踢意甲既中鋒唔用
咁選黎把撚

一開波就輸一球

3後衛博比人中出咩

1:1

可以打電話比普京求救了

都係要美斯自己搞掂

美斯

小花退隊不是夢

下下都等美欺救命

Diu迪馬終於識同美斯配合

世青夾到而家啦

美欺分左好幾球比迪馬 但迪馬柒

美斯:等我黎

左邊迪馬 右邊小花 中間大波拿做牽引 都夠做啦

迪馬終於識傳

阿根廷贏波就得？

或者美斯打中場
e卡迪打正前 大波拿踢右邊

睇之前比賽 成日見到美斯分過黎,迪馬就自己一腳射走左
咁樣傳返出黎射我少見

知驚了

之前耍花槍

阿根廷真係廢到唔識形容

所以呢個343都唔知做乜
人又唔係勁

厄瓜成班跑狗 反擊好快

發覺干地上季用左 就好撚多隊copy

美斯保全家

高原作賽

岩岩溫完書，求flash link

2：1

痴撚線
美斯

反超

美欺救全家

英文旁述

一人球隊 - 美斯\

美欺：終於可以慶祝

換走埋個垃圾7號算啦

厄瓜多爾快D出個安拿華倫西亞啦

當決賽咁踢

個個都透勁大啖氣

變超西了

好撚垃圾呀屌

仲係唔出戴巴拿

唔當決賽咁踢就真係決賽週都無機會踢

出局邊緣仲係禁區頂玩波

明明半單刀，佢向後吸波之後橫傳醫院波

宜家贏係穩入定係要睇其他人對賽成績

點解可以會出個7號 後備就大波 伊卡迪

個領隊痴撚線

贏至少有附加賽

一定唔會出局先

南美國家隊成日都係咁 以為自己本土個d最好波

個領隊連上FIFA 睇數值都唔識

仲要排343 個7號幫人foul 爭頂又輸

烏拉圭輸緊一粒

阿根庭前面咁多星
但就真係可以放個我唔識既人係前面

隨時比厄瓜多爾啲反擊再偷多球雞

亞軍廷年年都一定有個敗家仔

烏拉圭上左岸啦，輸都有附加賽

烏拉圭落後

計住先
迪馬miss 1 chance
可能完場又要拎嚟講

係咪終於冇希古恩同阿古路

厄瓜多爾好似唔多組織到，個人感覺美斯隊穩陣了

入多球就穩陣

班隊友

其實係兩隊都組織唔到

佢場場都鳩射架啦有咩好講

美斯朋友隊

阿根廷班廢柒
猜上去都唔敢
後場猜有人黎大腳清

佢哋都唔需要咩組織
齋睇防反都夠

似會，主隊唔單止反擊無方向，守勢時都險象環生

後防膠膠地

呢場波既技術含量....

而家秘魯最心急

但體能下半場就有明顯分野

咁多人用都可以咁廢真係唔簡單

40分鐘換人 ?

烏拉圭都反超

美國輸緊

希望生生性性，做好防守

換走個7號得唔得

no，想睇希古恩，阿古路，戴巴拿，迪馬一齊做阿根廷球王

巴拉圭一贏 哥倫比亞秘魯齊齊含

係咪計球差？
哥倫球差應該贏巴拉圭

過左,多一分

另外兩邊唔贏都夠，都係睇下會唔會放水

如果巴拉圭贏，哥倫比亞和
好似同得27分

哥倫比亞秘魯和就三隊同分好難搞

事旦一隊放咗水都要搞到打附加賽
美國澳洲兩隊西波

阿根廷後防個種癈.領隊好大責任.

原來頭先睇錯秘魯,咁真係同分了

巴拉圭得失球好差

到最後暫時出唔到線既強國只有荷蘭

而家-5，好難追

厄瓜多爾加油呀

阿根廷18號個種癈.控又失.傳又失

美國輸到2球，而洪都拉斯追和

美國輸到2粒

哥斯贏緊

巴拿馬暫時出局

洪都拉斯上第四

墨西哥 哥斯唔似放水，都贏緊

巴拿馬又有返希望

益左美國
真係隨時輸波都驚險出線

垃圾波，今場已經第4場輸波，咁都出線

出左線/局嗰三隊都贏緊
爭緊出線嗰三隊輸緊
咩料

只怪對手更差

美國已經無以前咁輕鬆出線

智利落後

保連奴又入波

保連奴入波

巴拉圭一贏，智利

幫大佬美斯出線

宜家咁完場都88

巴西2球

唔洗巴拉圭贏

得失球輸埋

暫時洲冠軍得提子入到

巴拉圭贏就死埋秘魯

輸一個得失球

哥倫1：0

阿根廷唔入多粒夜長夢多

巴西1-0
如果而家完場,智利會出局

智利又返生啦

哥倫又救左智利

哥倫比亞又幫智利一把

厄瓜多爾追和都可以救返好多人

巴西 2-0 耶穌

救返賭仔

好激 屌返緊工冇得睇

巴拉圭一贏智利都出局

烏拉圭3比1
線已出

但仲有巴拉圭候住

美斯goal

美斯又入

到底智利仲有無機會踢世界盃呢

阿根庭穩陣啦

阿根廷3-1

美欺真係

巴拉圭連委內瑞拉都贏到，抵佢出唔到線

美欺

美斯again

阿根廷如果唔係一開頭失波，都唔知會唔會醒

都係最後一場先好睇

美斯終於都玩夠出真實力

南美區最後一輸好刺激

美斯今次真救國

而家主要睇智利

依家智利出唔出到

爆seed

宜家嚟個3-2就好睇啦
夠刺激

附加賽

出到 哥倫比亞救佢一命

巴西唔玩野,美欺都輕鬆帶阿根庭入決賽周
係睇屁馬想唔想送美欺一程

巴拉圭對委拉可能贏波呢

智利 26分第5 GD0
秘魯 25分第6 GD0
巴拉圭 25分第7 GE -5

主動權係巴拉圭手上

秘魯係咪收得皮？

究竟智利定巴拉圭踢附加賽呢

上面巴西幫曬手，巴拉圭而家要靠自己

和到，而巴拉圭唔贏即上第5

第5踢Play-off

笑左 可以點送？

巴拉圭應該出到線掛 委內瑞拉咁廢

巴拉圭有主導權

對新西蘭

得翻唔夠半個鐘

神鋒 Chris Wood

委內瑞拉作客和阿根庭

最後一場搞到咁精彩

好想睇山神踢世界盃，委內瑞拉頂住

兩回合計輸少過半打叫贏左啦

樓上講到尼馬一個可以決定賽果咁

On9遠射

而家主動權係晒自己度
巴西幫到盡 哥倫比亞又贏緊
贏委內瑞拉即刻入附加賽

反而想睇山神無世盃踢會唔會hea踢阿記

美欺 hat trick，明明隊友空晒都唔傳，信心爆棚
如果入到圍，最後贏埋world cup咁美欺真係傳奇中嘅傳奇

山狗朋友隊好危

好想知屁馬可點令美欺出局

射入自己個龍3次

巴拉圭贏波智利都要跌落去

入波啦屌
想睇智利出局

dllm唔想見到阿根廷呀

阿根庭媒體成日罵美斯冇心為國家隊踢波，今日美斯證明比佢哋睇阿根庭就係要靠佢

個7號成日求其一腳

射夠十次都唔得

7號唔使講 迪馬又成日9射

中北美洲三場開波

美帝追番1-2

比智利贏，阿根廷都仲有得打附加賽，仲要只係對新西蘭

千里達渣喎

終於換7號

分分鐘決賽周都係出個7號

以後都要同美斯含了

就係咁都落後先柒

唔明點解7 號會有正選 上場已經踢得好差

主場對委內瑞拉都入唔到波真係無人幫到佢
況且入到決賽周巴拉圭應該打晒守波，一定閪過睇智利

明知一傳就斷

伊卡迪 大把奶呢場生死戰都唔用
用7號

交比隊友把撚咩
隊友都廢，又唔識
好基友唔係到，就獨食啦
獨食好過傳

巴拉圭贏or秘魯追和，智利都要88

有Dybala都唔用
真係諗唔明

咪係 巴西放水最多智利29分
但阿根廷贏波就28分
計埋巴西同烏拉圭就4隊

哥倫比亞 (26分) vs 秘魯 (25分)
其中一隊要全取3分先穩入 唔係有機比巴拉圭 (贏左27分) 執雞

結果都係睇阿根廷贏唔贏到

秘魯1：1

秘魯1比1

秘魯罰球直射追平

智利

智利完了

贏緊一個進球

秘魯得失球唔係差過智利咩

吓吓後上都係無態既迪馬同嗰條廢柴七號，獨食係正確選擇
迪馬有一吓響帶緊波既美斯身後都可以同佢走同一條線

秘魯球罰球好靚

一樣，睇進球

光頭佬話冇時間俾dybala同messi夾

秘魯1:1

轉過頭巴拉圭開紀錄就好笑

本身係，但智利而家失兩球

講左咁耐都係得荷蘭一隊收皮

智利跌左落去

山神

係喎 山狗

智利輸緊2粒 得失球0 秘魯得失球1

唉想睇智利

秘魯追和

智利話哂南美冠軍

依家睇livescore係秘+1 智利0

秘魯+1 智利0

巴拉圭仲有10分鐘到反cup

我睇錯 sor

一切都係雲爺爺既計算之內

個7 號好撚夾咩

巴拉圭入埋重刺激

智利要和先得

一次過送晒智利歸西

上年仲大炒墨西哥

秘魯智利有機會同分同得失球
咁就會睇對賽,智利雙殺秘魯,所以智利至少要入多粒

入一球就可以追到得失

應該和唔倒
要睇哥倫比亞做人

巴拉圭

哥倫比亞贏咗佢啦
我要睇智利呀

智利入1球就可以 用對賽過秘魯

而家智利輸2粒 變左 26-26
但peru 就27-26

輸撚埋

如果智利輸2比1成件事都幾癲

入返球就全部數據一樣 但唔知對賽係咩成績

對賽win秘魯

last few minutes

智利雙殺秘魯

屌你老母巴拉圭

巴拉圭仲要輸埋on9

巴拉圭0-1

山狗朋友隊

智利重邊到和到 出局了

利智出局

仲好，唔想睇巴拉圭，悶波

智利差一球

秘魯感謝委內瑞拉

入1球得啦

巴拉圭自己攞黎柒

洪都拉斯2-2,入多粒砌低美帝

山狗 come on

好似智利 主場贏2-1 客場贏4-3

係主場都唔知點面對國民

巴拿馬又收皮

巴西見搞唔到阿根廷不如送智利出局

智利最on9係俾巴拉圭雙殺

洪都拉斯同巴拿馬一齊贏波，美國連附加賽都無

而家主動權去返智利度
入一球就夠做

洪都 巴拿都贏就美國出局

巴拿馬都追和

智利得翻唔夠十分鐘

如果智利入番粒會點？得失球一樣

但美帝和到都出線,得失球有大優勢

peru場波遲左5分鐘，有古怪

哥倫比亞快啲打救我既智利啦

智利入附加賽

山狗冇得踢世界盃實hea踢英超

紐西蘭可能都想秘魯playoff，感覺係最有少少機會可以拖到落十二碼

全部比數唔變就第5

得失球同秘魯一樣...計對賽...智利贏晒

智利同我入一粒啦好冇

巴西單刀不入

得失球一樣
但雙殺左秘魯 可以第5名打附加賽

唔好失波呀巴西

補時

山狗而家唔係必然正選
一hea包佢入雪櫃
無佢隊波仲順

巴拉圭大好機會都輸

巴拉圭反勝 就點都88

同阿記個情況一樣

洪都拉斯3-2

和同輸都一樣

洪都拉斯3:2
美帝附加賽踢澳洲

洪都拉斯

呢pair好睇

好想睇智利入世杯

巴拿馬贏埋就⋯

巴拿馬俾多粒就好笑

巴西3:0
智利要再見?

轉個頭巴西3:0

巴西 3:0

gg

智利無啦

哥斯達放水未

巴西再入，智利byebye

bye bye智利

智利正式收皮

要靠哥倫比亞打救

Yeah 智利

求下哥倫比亞絕殺啦

山狗維度

宜家真係打默契波

好有預感美帝會追和,咁就天都光哂

智利出局，切唔切合呢個post主題

原來哥斯達已經無選祖爾金寶

山狗已經毫無顧忌, 喺英超要爆發了

對佢來講 俾秘魯入 好過俾智利

原本個個都以為阿根庭情況最危險

伊卡迪呢啲未功架

仲有荷蘭叻

阿根15 角

可以睇山狗hea踢阿仙奴

冇人估到 唔夠風流波巴西踢

其實亞軍庭贏就得
同埋個個以為巴西會放水

智利求打救

哥倫比亞幫下手

兩邊都係求和，而家hea踢

哥倫入一粒仲有機

踢埋附加賽 我覺得意大利都危危地

下屆再黎過啦

巴西都係睇住阿根廷果場比數先出手

完

都係果句
而家阿狗無佢問題唔係好大
唔同上年無人識入波
早兩場無山狗啲波順得黎好睇過佢鳩扭
不過個個只係以為山狗好勁
無睇到山狗死扭唔比波姐

上半場 未出力咁
下半場開波無耐就2:0

呢個啱
尤其巴拉圭on99 自爆

巴拉圭兩邊紅牌喎 係咪開大片呀

意大利成日打附加賽入 無乜擔心

秘魯第5係咪打all Black?

收咗錢

第五名對邊隊？

美斯癲撚左

紐西蘭

佢應該最想對秘魯

完場兩邊都好激動，秘魯球員可能未知道要踢附加賽？

怪唔得大家攬埋一舊

對大洋洲=出線

如佢所願

秘魯真係靠打玻利維亞on9輸變贏攞返3分

對紐西蘭咋喎

出左線 代表國家梗係開心啦

Peru補時完全唔想攻咁

而家睇美國

等緊美帝出局

寧願睇紐西蘭

暫時美帝都要打附加賽

巴拿馬比心機

踢附加賽都可以激動架

成朝最撚on9係巴拉圭，主場輸俾委拉瑞拉

意大利其實都做好左自己
打西班牙之前大家同分 輸左之後都冇可能拎到首名
依家又做種子隊唔使打咁勁既對手
咁都要出局都冇辦法

利申 意粉

打紐西蘭咋喎

三十幾年未入過決賽周

點解

衰on9

唔洗出局點解唔激動

輸緊比千里達

自己和都和唔到

美帝對澳洲 其實都係55波

對千里達都輸 出埋局啦

計得失球唔係智利踢附加賽？

智利黃金一代老啦下屆

兩隊西波

仲要得失球差由-4變左1
咁岩就係贏一球得失球
boli出硬局就話姐
搞死智利
明明得失球 得分都贏2分

對澳洲

美帝對袋鼠好睇！

46波啦 美帝好頹

有d似wales
不過wales未踢過世盃
佢地踢過1 2屆

袋鼠鳩打三中堅

咪係
係佢地贏既話智利無咁dump 心口

上屆巴林先輸比新西蘭出局

美國中柱

以為直入？所以唔攻

點解呢個年代仲咁多人唔識睇得失球

前屆黎，新西蘭好耐無對過亞洲啦

袋鼠仲頹， 要靠36 歲cahill打救

37歲

澳洲佬都唔會好得去邊
水兵vs海軍

所以根本就係西波
唔明有乜好睇

2010年 sor

最好美國踢附加賽 踢走澳洲呢隊西波

所以支持美帝踢走假亞洲佬

06年黃金一代
得佢仲係到
仲係要靠佢

2010？
巴林咩

荷蘭唔知輸死幾多人呢

巴拿馬加油

而家亞軍廷使唔使再踢附加賽

可能美國以為睇定黎食，哥斯達唔會輸
但美國果邊完左場巴拿馬至絕殺

美帝其實係因死敵墨西哥玩野輸俾洪都拉斯先搞到要踢play off

唔使
秘魯踢

想睇多次cahill 咪搞

10年世界盃
斯洛文尼亞

放水比巴拿馬啦

佢地根本係應該要贏先正路
要玩野哥斯達踢埋佢出局都仲得

同每個年代既女人都唔識睇offside一樣

巴拿馬贏 美國係咪出局

yes

智利之前啲比賽搞咁多小動作...報應黎

踢過啦 威爾斯
仲入8強

幾多年前

搞左咩黎

1958年

巴拿馬2-1

yeah

美帝對澳洲
2隊西波
要揀緊係踢走澳洲啦

美國出局

usa

USA

美帝

小心早得濟美國追和

美國要收皮了

對榜尾都輸抵你輸啦

美國果邊知咩事未，補幾多
依家先黎狂攻

n 9 美國 千里達都輸

估唔到係美國出局

中國可以笑9美國了

世界兩大經濟體

追到和就出線
美帝咁柒
執柒佢喇

用愛的道理
抵啦

想睇美國場邊會比訊號班波唔和就出局

袋鼠變左打洪都拉斯

榜尾都輸就抵啦

睇新聞好似話輸左俾玻利維亞之後抄起對面球員底，搵到個違規上陣球員，結果由輸變贏
同埋搵人騷擾巴拉圭training

美帝補時5分鐘

千千頂住

智利有矛附加賽踢?

出咗局

同美國一齊收左皮啦

fifa少左好多人買

洪都拉斯同巴拿馬都下半場反cup

美國

打總統喎
得失球贏晒

用違規上陣球員咁抵死啦..

巴拿馬-1 洪-6

美帝會比普京笑到面黃

泥膠墨西兩隊做鳩美帝

一分鐘 仲有一分鐘

都要自己柒先得
千里達都輸兩粒先

侵侵：加快興建美墨圍牆

係五隊聯手做低美帝 其中一隊唔配合都唔得

俄羅斯世界盃無美國同烏克蘭

好好笑

美帝完場

強國憤青有得打飛機了

一隊巴拉龜一隊美帝
好撚on9

一切盡在普京掌握

美國佬收皮了

美國最後希望墨西哥追和

有冇LINK 睇美國佬班SAD 樣

同巴拿馬總統都算有啲交情

完全估唔到，今場和都夠出線

Make America eliminated again

美國杯葛你俄羅斯姐

洪都拉斯補到7

墨西哥 補成7分鐘

荷蘭啲fd

美國隊集氣中

話題性差咁啲，但都無乜所謂

無了

全部完場 美帝出局
今次真係大奇蹟日

墨西哥完場！！！

美國自己玩死自己，明明主動權自己手上

美帝好笑過智利

巴拿馬係咪世盃新丁

智利輸巴西唔奇，但美國輸包尾千里達，人哋今屆贏得一場

係

恭喜

智利都算，美帝真係抵撚死

美國炒過巴拿馬4球洪都拉斯6球但係出唔到線

墨西哥 哥斯真係技不如人，定係有心放水?

墨西哥就明放，哥斯唔知啦
不過美國輸千里達自己攞黎

媽呀好柒呀美國

自己對千里達都和唔到

足壇笑話 美國

美帝真係好撚柒呀

咁既人腳出局 抵死

Arena 呢D廢老

以為炒左奇哥就得

係peru
結果就係個3分同多左5球得失球 比智利多1球
智利今日如果0比1都係出局
因為入26失 25
得球少過 peru 入27失26

wc2002既已經係佢教

千里達出左局都好搏命，想贏美國

洪都拉斯對澳洲
秘魯對紐西蘭

巴拿馬 洪都拉斯得失球負數，美國正數，但美國出局

奇哥用新人要時間執. 唔選當奴雲應該得罪唔小人

冇咩睇頭

應該收俄羅斯嘅錢多過美國

好撚柒

冇左美國，北美2018應該得墨西哥16強

美帝今次真係柒到喊

美帝除左2002. 次次十六強止步

笑撚到仆街

過去幾年都幾鐘意睇美國d波

有紀律性，翻版德國

訓左冇睇
最後除左荷蘭橙有咩隊收左皮

美國 智利

美國 智利 波斯尼亞
美帝真係

屆屆16郎

呢幾年好撚差
2014個時好Sharp

墨西哥好似連續5 6屆
美國 2006 分組
2014 2010 16強

亞洲：
日本
韓國
沙特亞拉伯
伊朗
(澳洲)

歐洲：
英格蘭
西班牙
葡萄牙
德國
比利時
法國
塞爾維亞
波蘭
冰島
(瑞典 瑞士 北愛爾蘭 愛爾蘭 丹麥 意大利 希臘 克羅地亞)

北美洲：
墨西哥
哥斯達黎加
巴拿馬
(洪都拉斯)

南美洲：
巴西
烏拉圭
阿根廷
哥倫比亞
(秘魯)

非洲：
突尼西亞
尼日利亞
摩洛哥
塞內加爾
埃及

大洋洲：
(紐西蘭)

無得睇多仔 pulisic

pulisic生錯時代
之前屆屆有美國
佢已經超水準
隊友。。

一開始都已經講巴拿馬 洪都拉斯好難大勝，美國和都可以，點知輸埋，尋日外國博彩公司預測美國係98%出線

FIFA awarded Peru a 3–0 win as a result of Bolivia fielding the ineligible player Nelson Cabrera, after Bolivia had defeated Peru 2–0. Nelson Cabrera had previously represented Paraguay and did not meet eligibility rules.[11]
^ FIFA awarded Chile a 3–0 win as a result of Bolivia fielding the ineligible player Nelson Cabrera, after the match had finished 0–0. Nelson Cabrera had previously represented Paraguay and did not meet eligibility rules.[11]

就係差呢1分同2球得失球。。

非洲區仲有一場 科特迪瓦仲有機

need w

宜家時代多黑天鵝

對摩洛哥直接爭首名

主場對摩洛哥

我果隊仲要打附加賽？！？

無首名
次名都出局

要

首名咪第一名

美帝分組賽入八球條友叫 Altidore. 前新特蘭廢鋒

非洲區仲有一輪要踢啊

澳洲應該收皮，洪都拉斯啱啱果場好勁

啲波真係假假地 保送阿根廷出線咁

如果係智利投訴由和變贏，令秘魯由輸變贏，得失球由-2變+3
咁智利真係自作孽

Cahill 頂爆佢

咁又無得咁計
無投訴智利0-0，計落得24分
24分都未必保到playoff 資格

暫時姐
埃及 尼日利亞 肯定出線
突尼西亞下場對同組最廢又領先次名3分
係C組有摩洛哥同科特迪瓦爭出線

無投訴就巴圭出線

有幾假？
只要阿根廷贏同智利失分，阿根廷就一定直入決賽週

即係你覺得巴西贏智利係好不合常理？

世杯種子應該俄羅斯 德國 巴西 阿根庭 葡萄牙 比利時 波蘭 法國

洛賓確定退出國家隊?

唔係wor得失球都差
巴圭

美國係咪唔想去俄儸斯ja

係佢地投訴？如果係就真係on9
送左3分比peru
結果唯一一隊受害係自己

奇哥教個期真係唔差

紐亞蘭屆屆loop 出局

咁如果最後一場巴圭知道和就有playoff
戰術可能唔同呢

係塞內加爾果組亂到九彩 四隊都仲有機會出線
不過明明最後一輪其他比賽全部同時開波 點解得塞內加爾對南非兩輪係之後先打 兩隊而家仲要打少場

10咪入咗
14係大溪地

塞內加爾對南非嗰場推翻咗原有賽果
球證黑哨要終身停賽
所以要重賽

都岩 會泊巴士

冇得咁如果既，唔係咁既話美欺都未必大爆發

大溪地？

蝴蝶效應

就算係唔係有呢樣投訴都好，智利自己輸8場都係咎由自取

大溪地贏大洋洲盃
姐係攞到世界盃決賽週半個席位
所以2013洲際國家盃咪有大溪地

好撚差
換左pizzi之後
只怪美洲盃冠軍令佢保命
同埋連踢3屆大賽。球員厭戰

哦
以為你講緊出線

佢記錯洲際國家盃

中國呢？

講緊大洋洲嗰半個席位

但巴圭今場唔駛搶攻 應該唔會主場輸

外圍賽第二圈=大洋洲國家杯
仲有第三圈要打

想笑死人咩

咪話半個席位

自膠
你啱

美國既足球發展會唔會從此步入黑暗期

你都係錯

14都係紐西蘭
輸比墨西哥

一定
本身都已經沉沉地，衣家連四年先一次可以叫普通民眾支持吓個運動既機會都無埋

世界盃外圍賽係大洋洲盃咩
大洋盃冠軍只係有洲際盃資格

pulisic

同中國一樣
揼錢搞聯賽請球星
但國家隊愈來愈廢

澳洲走咗之後2010 2014 2018都係新西蘭踢intercontinental playoff嗰半個位

足球王國點會放水

好難唔係新西蘭，其他國家得個島

計番條數
今日輸一球都會出局
所以無啦
peru columbia默契波
無計

第二圈外圍賽=大洋洲盃分組賽
之後分開番大洋洲盃淘汰賽同第三圈外圍賽

佢真係可惜

豬教練隊友
佢一出道就撞正低潮無世盃踢
之前屆屆有

如果放水100%阿根廷出局咪有機放

放完原來阿根廷自己贏就唔出局，咁做咩要放

兩樣嘢黎
大洋洲盃淨係同世界盃外圍賽第二輪重疊
果年外圍賽半個位都係紐西蘭拎 結果兩回合輸3-9比墨西哥

沉鬼
MLS上座率一直都好似升緊
況且參賽都唔見得會點得起啦除非有好好成績
但機會本身就唔大

美國
智利

有祟美撚話美國肯發展足球可以拍得住巴西
因為有高科技

足球發展=/=國內聯賽收益

關係其實好大
你冇一個聯賽養起一堆足球員咁足球點會發展得好
當然借其他頂級聯賽東風都可以既
但睇番美國只要MLS搞得起其實都唔會廢得去邊

但奇哥教個時比而家更易輸比弱旅
同埋今次六強賽佢頭兩場教 對哥斯 墨仔都大敗

不過美職水準都仲係垃圾
仲廢過中超

14年16強打比利時，雙方都均勢

不過美國已聯同加拿大,墨西哥申辦緊2026世界盃

玩啲猩猩運動就得，下下靠撞靠跑

但區內輸比危地馬拉呢
同埋比利時都係冇form

主場輸俾墨佬2:1

d祟美撚觀點就係美帝有身體優勢同超科技
成班白痴仔當美國咩都最勁

你可以咁講，不過世盃既邊際利益同宣傳效果係好大
我諗我地唔同意既係「沉」既定義，沉一沉定係一沉不起都可以叫沉

北美big4入面棒球已經唔算猩猩

棒球都唔普及，連奧運都無
如果全球普及都唔輪到美國屈機啦

如果係美足 / rubgy 屈黎身體能力就話姐
踢波更重要係球感 / 腳下技術
德國個班都係由細練到大先有今時今日既技術

如果美國全力發展足球，會唔會勁過巴西？

入去睇下d祟美撚幾on9

如果美國全力發展足球，會唔會勁過巴西？

總結
上屆季軍荷蘭
歐國盃4強的威爾斯
南美冠軍智利
連續N屆穩出線的美國

其實好撚多美國流行運動都係美國佬度身為自己訂追，或者改少少去圍內打丁
得自己d隊打都夠膽叫world series
NASCAR可以將無限個賽道組合既賽車變做一撚個圓圈，鬥行幾十轉
football偷撚左人地個名不過係用手打既(雖則個運動本質算唔錯)

打晒飛機話阿根廷99%出唔到個班on9仔笠晒水啦 ?

澳洲都危危乎
克羅地亞都唔穩陣

美國運動不圍中意圍內打飛機架啦
佢地其他方面係世界第一
但玩運動佢地完全無腦
短跑游水靠身體質素唔洗用腦咪多人玩囉

非洲冠軍喀麥隆更加早早收皮

其實佢地非洲盃無乜說服力
負碌贏冠軍
計實力明顯埃及高兩班波

神鋒愛的道理

剔除屈身高先決條件，籃球算少有地真係要靠意識同即時teamwork既team sport係美國佬玩得掂

非洲唔係確認左埃及同尼日利亞咋咩

果場要重賽

大溪地果個好似係洲際國家盃

歐洲區8隊附加賽球隊預計FIFA分數
瑞士1135
意大利1066
克羅地亞1013
丹麥1001
北愛爾蘭889
瑞典872
愛爾蘭866
希臘682

丹麥升到咁高分

試下班nba猩猩得170
美斯沙維小白同場都贏佢地啦
所以講到底依項運動首要條件係夠高
其他野只係點綴

瑞士最撚慘

其實愛爾蘭接近無星，打到去依個階段都算勁

似乎係其他隊廢
比佢同葡萄牙狂勝

衰在輸左場比hungary? 和都夠

平均
北愛先勁 英冠水平都未必有
我估意睡克應該穩陣出線
驚denmark炒粉
btw想sweden

而家澳洲對洪都拉斯，真係55波，海軍鬥水兵feel
巴拿馬入過世界盃未？

葡瑞贏哂其他
係互輸對方一次，瑞士最後輸得失

大家知點解

神鋒

lord

咁係代表籃球對身體質素個最低門檻高姐
實情依家NBA最強嗰隊所謂宇宙隊都係靠超高速5人走位打遍聯盟無敵手
最後都係要講企位同節奏

次次講Nba 身高有著數班玩具撚就例牌拎咩ai cp3 出黎
呢 d 人幾多年先出一個 而且1米8已經唔算矮
係比都應該拎nba 身高中位數比較
正如講香港人身家都唔會用+x 哥做例子啦

N ben

你估依個世界無人企位節奏技術好過佢地？
係唔夠高同佢地鬥姐
你試下足球唔比170以下既人玩，美斯都係無名小卒咋

大力bb

籃球你唔夠高最多咪外射3分，唔夠米九點打籃底
但足球你有路數既話，佩奧爾唔夠米八都做到世界級中堅

Lord B

美式足球可以話係最講戰術teamwork運動
比英式足球更甚

但無世界普及性，主要得美國佬自己玩

我係美國人就唔會去俄羅斯踢喇。

真心係時候啦Denmark
舒米仔都30
eriksen 25

如果wales slovakia爭氣d denmark隨時要打意睡克

有撚美帝 洪都踢附加賽

d人話巴拿馬扳平個球好似冇入

米9 香港可能打大前鋒 去nba 既話最多打控球後衛
然後佢地次次都迴避話矮仔進攻可以打mismatch 又點又剩 但防守個陣對面高至少10cm 佢地次次都唔會答要點先守到

nfl 剩係圍內玩已經係世上最吸金既聯賽
今年superbowl 賣30秒廣告要成500萬美金

係無入，個波未過界
不過埋門條友明俾人拉跌無吹十二碼，當無數

熱門
法國
巴西
德國
西班牙

仲有冇

果球就算唔入都應該判十二啦...一樣姐

執番條命。

所以我特登加「即時」呢個keyword
NFL係好講戰術，直程行兵排彈咁款，不過太多停頓同埋外來影響，同普遍team sport講求既即場場內隊員配合有d分別

冇得乘機搵斯諾登

仲有烏克蘭佬都唔洗過去搞事/被搞

亞軍廷
有球神美斯

去到點搞到事，人間蒸發就差唔多。

講到俄羅斯咁黑暗
真係捉鳩你美狗同烏狗d球員咩

好想睇葡萄牙對阿根庭，最好決賽係佢地添，牙朗小花最後一次有機會國家隊度巔峰對決

跟住牙美輸左又可以睇美欺粉賴皮

今次世杯抽簽按排名分檔,唔按大洲,如無意外西班牙2檔,意大利可能3檔

系, 一人之力頂到最後一輪爆seed做球王

如果瑞士收皮
西班牙上到1檔

非洲盃沒咩參考價值
成班無心踢又踢假波

港超都冇得出嘅去到非洲盃都做到分組賽best 11

之前和/輸果d肯定係隊友問題

踢十年垃圾, 之後最尾一場補返鑊,就變球神

擺明隊友問題 美斯最後一場先復出救世
之前養傷

10月排名截數,西班牙將會係第8,岩岩好pot2

美斯突登咁做，你估佢之前真係廢？扮廢咋

踢十場垃圾, 之後最尾一場補返鑊,就變球神

洲份冠軍
葡萄牙 出線
澳洲 未出線
新西蘭 未出線
喀麥隆 出局
美國 出局
智利 出局

根本美斯就唔應該打攻中，佢應該係要移前返半格踢Trequartista

阿根廷總共踢左18場，
美斯傷停8場：阿根廷1勝4禾3負
有美斯場次： 6勝3和1負

計咗最新世界排名，葡萄牙會俾阿根庭多一分

有無排名睇下

自己上FIFA睇同計啦

終於為葡萄牙嘅整體實力還一個清白

意粉呢獲真係好危 中場太差

阿古路係一個平時表面同人稱兄道弟，實則暗中成日上連登隊兄弟嘅人嚟，真係為兄弟兩肋插刀

愛之深責之切
同我成日屌你老母一樣

我老母唔係美斯，你對牙朗係咪恨之深 褒之切？

重召派路

樂觀sir又轉立場

美職都踢唔掂

我唔再捧牙朗了，認祖歸宗支持美斯

阿古路臨尾入幾球反勝，做阿根廷真英雄

仲未計大學個市場

想問威爾斯田口

雖然阿古路係美斯老友，不過得罪講句，阿古路響國家隊呢幾年黎，3年入得2球（好似係）真心唔知佢入國家隊係做乜

希古恩都有用過阿古路啦

少睇多一問冇左幾隊足球強國, 咁係邊幾個國家頂上左

智利此次出局，間接受到了玻利維亞扣分事件的影響：去年11月，FIFA宣佈，玻利維亞國家隊在9月對陣智利和秘鲁的比賽中使用了無參賽資格的球員，這兩場比賽最終均被裁定為玻利維亞0-3負(原比分智利0-0玻利維亞，玻利維亞2-0秘鲁)。涉事球員尼爾森-卡桑華利拿在這兩場比賽中替補登場，但被智利以及秘鲁舉報。

但是，這樣一來的話，原本智利拿了1分，現在變成了3分，等於多了2分；秘鲁原本拿了0分，現在變成了3分，等於多了3分。算下來，由於這次處罰，秘鲁比智利多拿了1分。

如果沒有這次處罰，那麼智利的積分將是24，秘鲁是23。如果是這個結果，那麼現在拿到附加賽資格的將是智利而不是秘鲁(巴拉圭在最後一輪中輸球，積分同樣是24，但得失球差將落後於智利)。

報應

新人🇲🇦勁唔勁？

冰島, 巴拿馬, 埃及..

秘魯搶左智利個附加賽位

艾雲

維達爾也對美斯讚不絕口，他希望對方能夠踢世界盃：“世界盃的賽場上總是有世界最佳的那些球員，我希望美斯能出現在那裏，他是世界最佳，但是如今情況發生了改變，對所有人來説都很困難，包括阿根廷。”

維達爾也承認“我認為我們配得上晉級世界盃，但是這要一場比賽一場比賽地來，如果明天我們表現好，那麼我們就能去了。”

結果自己冇得去

我都記得佢 佢隊野仲入到四強(有d黑哨)

原來今場阿根廷輸都有第五

想問下荷蘭無雲佩斯?

呢D即時計分影響排位唔好賽後計咁多 如果呢場和/0:1到下半場
有D隊又未必會咁踢

唔知新西蘭有無機

無, 不過有babel搭robben
禽日換埋巴斯杜斯出黎, 前面3件平均30歲

前兩場對馬其頓，阿爾巴尼亞
對面攻門仲多過意粉 慘到
利申：意粉

唔緊要
遲下有國家聯賽
踢到你唔想踢都得

意粉點柒都好, 次次入到決賽周就變另一隊

咪又是垃圾

你講乜撚野呀垃圾

連續兩屆分組賽出局喇
仲係以前隊意粉咩

利申：意粉

10係衰on9
14係輸哥斯達尼加大爆發同埋俾人咬咗下

斜恩只要決賽唔出就好正常，表現仲唔錯添
但阿古路就真係算鳩數吧啦
比個位大bra娜好冇

成隊阿狗廷都垃撚圾啦屌你
上場無牙路無斜恩既美斯咪又無波入

伊卡迪又唔用

你識條鐵咩, 一向揀正選都係計夾唔夾行先
配合唔到美斯既理撚得你伊卡迪定大巴拿丫

唔用伊卡迪同大巴拿係驚佢地踢得太好
美斯要做大佬緊係驚比新人推落黎啦

加納出左局

死守可能有機，始終秘魯前面唔算有好銳利既殺器

上屆八隊分組，已經有好幾組唔會齊人去到俄羅斯了

Group A 喀麥隆
Group B 智利,荷蘭
Group C 暫時未有出局
Group D 意大利生性就齊人
Group E 危瓜多爾
Group F 波黑
Group G 美國,迦納
Group H 阿爾及利亞

得2組有機會齊人

3個國家一齊舉辦？

目前已經確定有23個球隊獲得了參賽席位。根據10月即將公佈的積分，分檔如下：

第一檔
俄羅斯
德國1631分
巴西1619分
葡萄牙1446分
阿根廷1445分
比利時1333分
波蘭1323分
法國1226分

第二檔
西班牙1218分
英格蘭1116分
哥倫比亞1095分
墨西哥1060分
烏拉圭1034分

二三檔未定
冰島920分
哥斯達黎加914分

第三檔
埃及818分
伊朗784分

三四檔未定
塞爾維亞748分
尼日利亞721分
日本711分

第四檔
巴拿馬670分
韓國588分
沙特576分

另外，一些值得關注的未出現球隊方面，瑞士，意大利，秘魯三隊若出線，則都是二檔。而傳統勁旅希臘和非洲強隊科特迪瓦若能出線，也只能是第四檔。

不同於以往的世界杯，本屆世界杯首次將世界排名應用於所有檔的分檔中；分組時，每組最多2個歐洲球隊，其他大洲的球隊同組迴避。

頭先睇東網，原來奧斯賓拿有份害死智利
撲人地射錯左既間接自由球
原本直射係無效

呢樣我係意粉都認同，上次對西班牙輸3:0
我心諗呢隊章粉對魚腩都咁危
對強隊實大輸

法卡奧同敵人私下議和

傳統勁旅希臘

人唔笑
咸豐年拎過一屆歐國盃啫，照呢個logic，李城都可以被稱為班霸了

果年悶到仆街，侮辱左足球
同埋阻撚住葡萄牙拎歐冠
希臘=賤種

哩件龍門成日派膠

白頭龍 尼高普尼迪斯

場場1:0

南美龍習慣性派膠

真心一問 奧斯賓拿害智利出唔到線咁又點
有親？

The seedings will be:

Seeded: Switzerland, Italy, Croatia, Denmark
Unseeded: Northern Ireland, Sweden, Republic of Ireland, Greece

When will the European play-off draw take place?

European play-off draw taking place the following day (October 17) in Zurich at 2pm BST.

意粉最怕瑞典

意 克 應該冇問題掛

無，純粹講返佢既失誤都幫埋秘魯出線啫
唔駛起晒鋼呀嘛

返到阿仙奴，山齊士會唔會打奧斯賓拿

瑞士對瑞典，瑞典勝

雲加先

係
2030年百周年世界盃亦都確定有阿根廷+烏拉圭+巴拉圭一同申辦

保送三隊垃圾入決賽週

派路早前先講依家又老又多傷痛，踢完今季美職就退役，卡卡都可能會

因為有四十八隊

可能2030依三隊真係變晒三流球隊都唔定

意大利一定要入到呀,想睇保方最後一次

要做第一個踢6次世界盃既人
我諗之後只有當拿隆馬有咁既機會

今屆 巴西 西班牙 法國 都好撚勁
美斯要封王既話 係應該要出返晒全部最top既前線

可能保方打7屆，隆馬咁就少左屆

之後意粉入到世盃先講

打柒巴禾先啦 第一球

另外保方基本上破唔到最多caps世界紀錄
而家173 caps, 加埋兩場play-off, 明年3-6月4場友賽, 意粉最少打入四強保方先破到世界紀錄

瑞士27分次名 痴撚線

佢果組根本唔勁,全勝好正常,就係葡瑞爭首次名

世界紀錄幾多？

184 caps

第4至6
wales ukraine 個d入呢組都次名啦

除左葡瑞,冇一隊有競爭力 刷數據小組XD

刷入球瑞士唔夠提子黎, 佢10場冇一場係贏多過3球

咁瑞士一向唔係主攻型

That's why阿朗 入左15球

洗唔洗開3

塞爾維亞 wales ireland austria
Iceland Croatia Turkey
呢2組真係。。bale sahin calhanloglu

Hungary euro16踢得好
但wcq打回原形 連法羅群島都輸

黑心 智利
算得太盡

香港時間10月11日早上，俄羅斯世界盃外圍賽最後一輪落下帷幕，在南美區，之前被擠到第六名的阿根廷通過一場勝利來到第三位成功晉級，而排名第三的智利則因為0-3脆敗給巴西，被秘魯以淨勝球優勢擠到第六名，無緣明年的俄羅斯世界盃。

南美冠軍智利就這樣出局，著實讓很多人意外，但在智利無緣世界盃的背後，有一個有趣的故事，更加的耐人尋味。

首先要普及一下智利和玻利維亞兩個國家的歷史，這兩個國家常年不和，在領土、礦產、出海口等問題上爭執了150年。2013年4月，玻利維亞還向國際法院起訴智利，要求歸還智利控制的安托法加斯塔出海口，兩個國家堪稱是世仇了。

而就在去年，智利向南美足協舉報，玻利維亞在此前的比賽中使用了一名違規球員――後衛卡佈雷拉曾經代表巴拉圭國家隊參加過一場熱身賽。

南美足協進行調查後發現確實如此，於是去年11月，南美足協一紙罰單公佈：在有歸化球員卡佈雷拉登場的兩場比賽中（玻利維亞0-0戰平智利、2-0擊敗秘魯），都判玻利維亞0-3負，這樣智利相當於白賺了2分。

但當時人們都沒有注意到的是，秘魯賺了3分。

實際上，如果單單看今天的南美積分榜，正是這秘魯白賺的3分殺死了智利――如果玻利維亞那兩場比賽沒有判負的話，其他比賽結果相同，那麼智利雖然會少拿兩分，但由於巴拉圭0-1不敵委內瑞拉，智利仍然能以淨勝球優勢力壓巴拉圭，居南美區第五名打附加賽，爭取一個世界盃名額的。

真是機關算盡太聰明，反誤了卿卿性命。

係輸俾安道爾

維度退出國家隊

結果竟然係智利斯人獨憔悴 仲要係自己玩死自己

梗係要啦，等睇意大利收皮

打埋2019美洲盃先退都未遲

美斯式退隊

都話兩隊世仇, 係咪都會告9玻利維亞啦

歐洲附加賽17號抽簽

45 一定打默契波嫁啦
智利太天真

德國好撚屈

德國永遠可以打破歷史, 唔受什麼詛咒影響

所以要對德國, 係最麻煩

呢場打和似足當年丹麥瑞典2：2

無嗰場咁誇，嗰場和1:1都唔得，要2:2以上和波

呢場和都叫合理

上網有片睇,法卡奧同秘魯球員密密斟,之後秘魯球員走左去後備席搵教練,之後上返場兩邊HEA踢,最後完場兩邊都慶祝

link

智利告未

巴拉圭今日如果和波就夠，應該會鐵桶，最後巴出線 智出局

巴拉圭作客贏到哥倫同智利 但又主場輸畀委內

發台瘟